(純發洩)覺得好似俾人用黎攝時間咁，尊重何在？

有事鍾無艷，無事夏迎春

永遠你搵親我就秒回，我搵親你就十問九唔應，十句先覆一句，十個字先覆一兩個字，一係就索性已讀不回。
即使幾忙都好，事後覆返人是基本禮貌吧？全世界唔係淨係得你一個忙，得你有人約，唔係個個都事必要24小時standby俾晒你黎攝時間。
得唔得都係一句，約親你都答未知/唔知係咩意思？後備呀？攝時間呀？
人與人之間既相處貴乎互相尊重。
你不知不覺間已經多次觸及我既底線而不自知，問心，我唔相信你對其他人會係咁，普通朋友都唔會係咁，呢樣就係我最介意既地方。

我不過是個人 都會難堪

兵仔埋嚟攞更表啦

我仲以為係自己開po

兩位巴打，但我係絲打

你一定要搵佢既～！ 試下唔搵佢

發完脾四決定唔搵

唔知忍到幾耐

咁你如果都係囉佢黎攝時間 其實無乜野

條女咁對我
所以我咁對朋友

自己衝埋去24小時standby ，怪罪人地無24小時payback？

咁人地係唔嗒你糖嘛，你估係7仔換公仔呀？
蓄夠印花就溝到人

係嗒你糖就佢都會秒會你啦。唔好話你約人地，人地唔俾時間你，隨時自己走過黎約你。

施主，人生苦短，盡快止蝕啦，